細佬第一次開post 你問我答

屋企廚房幾大？

我係佢啊哥

大過你屋企

屌你老母

細佬幾大

15歲

push

開個 post 都要你問我答

第一次喎

細佬今晚番唔番屋企食飯？

唔返 約左男朋友

返歸訓啦

約？

大唔大J先?

吉野家好唔好食？

條撚準備

叫我大家姐

大家姐

你點睇00後？ 覺唔覺得好垃圾

有好有唔好， 識打速成和倉頡就唔算係垃圾

番歸訓啦

咁惡㗎